點樣可以開心啲？

依幾個月拍拖拍得好辛苦
拍得好唔開心 仲要成日睇對方面色
我覺得佢冇咁著緊我 冇以前咁想令我開心
依加一齊反而我覺得有種無形嘅壓力
明明之前唔係咁
以前真係好開心...

每一次我講出嚟 佢都會晦氣講對唔住 但從來冇解決過個問題
好多次問自己 點解仲要一齊
明明大家咁唔開心
我成日都自己屈住屈住好辛苦 成個人好抑鬱
所以成日都好想試下做啲瘋狂嘅事
但我真係唔想離開佢
我好愛佢 我真係當佢係一世
成日都諗我地幾時可以結婚

我真係唔知要點
我唔知我忍到邊個位會想放棄
好似睇唔到將來
我只係想拍拖可以好開心好sweet咋
有冇人可以教我點可以開心啲

[突發]今晚18區都有野搞

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

兩個人拍拖一定會有拗撬啦
唔好咁易放棄住 認真同佢講吓個問題 睇吓佢肯唔肯徹底改過？
唔好咁易放棄啦
雨過就會天晴㗎喇

唔想呢個世界上再有人分手

跟騫妹學跳開心舞

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

我都一樣 就黎痴線
我其實都有同佢溝通過
但個問題好似都係解決唔到
但又唔捨得分手
好辛苦 屈住屈住

唔係佢有問題嘅 係唔知點解點都唔係好開心
一齊得唔係好舒服
但我真係好鐘意佢

咁你打算點做

直接分手

你鐘意的是過去嘅佢累積落黎的滿足感。
當你的不滿日漸扣減這份滿足感，扣到零了你就會選擇分手。

同我拍 包你開心
利申 單身22年a0 寂寞空虛到就死

我就係覺得會咁 好驚真係忍唔到想分

但係咁忍法
冇你既將來會好苦㗎bo

同佢再傾多次 巴打 你都同佢再傾傾啦

唔再加的話，減到零是唯一的結局。
唔駛驚啦，唔開心的拖拍黎做乜？
食老本係唔可以食一世的。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

接近完全一樣

你係咩事

我差啲以為係自己開Po
巴打，我明你情況同你一模一樣
我差唔多晚晚都係喊住瞓

屌你拍得唔開心咪唔好拍囉 你未拍過拖之前都成日嗌生嗌死?

喊住訓 咁點解咁辛苦仲唔分？

同你一樣好愛佢，離開唔到
真係當佢係一世，不過佢講嘢真係好撚難聽
啱啱又嗌交

點樣都唔會開心

以前又係見得同聯絡得好密 但早排就變勁疏
佢就話好多野煩緊冇時間 同發爛話我唔體諒
問係咪想散又話唔係 話會改 但唔覺有咩改善
灰左好一排 情緒起伏好勁 但而家冇氣再傾
睇開點 佢冇心既我都唔咁上心
有時又會對返我好啲 但我都唔咁care了 享受下自己的生活